[野餐工具]$30鞋套 水袋

聽日落雨 記住要好好防水
整污糟對鞋就有排洗
記住買鞋套
水袋比水桶方便
用完就可以放入背囊

地址：淘大商場頂樓 三聯書局對面

10連

善意打破零回覆

721